以後對身邊人有任何懷疑都要fc

大叫可能有鬼，叫哂成班手足搜身，有殺錯冇放過
我相信比人搜既手足都唔會介意，而家太多鬼
每個戰線都極快比人跟到，一日唔解決一日都冇得玩

呢個係愚蠢做法，只會增加內訌

可以係中途加入, 好難check